聽日衝唔衝禮賓府?

衝
唔衝

我個人都比較希望衝既難得聚到人又咁近禮賓府唔想錯過呢個機會
我知好多勇武朋友都想搞禮賓府好耐希望大家討論下

唔好衝啦
美領係主線
等美領上中外頭條

推,唔衝都講下點解唔介意大家全負皮/屌我5毛
希望討論下可行性

與美國示好為主

留意聽日目標

聽日和理非

但如果影到美國旗佔領禮賓府都幾震撼

帶住支那國旗cs go

我覺得最好行完和平散添
不過各人有各人想法

我唔介意你話我5毛,但下下想討論唔同既意見就要比人屌5毛遲早比你地屌走曬

無咁既需要

公關show, 形象要緊, 不宜搞事

NO, 邊個衝打邊個

其實我都預左聽日70%和理非不過其實都係去到見步行步,如果真係有手足想去禮賓府希望大家唔好掉低佢地

一包就攬炒
社運道德應該包括照顧唔想/冇能力衝嘅人

咁多人尋日俾人偷咗acc?

衝到先得架
唔係圍, 係衝
即係基本目標係入到去

如果圍就哂氣啦, 企係度比人清場

仲有要衝都唔係聽日

你個AC一個post都無,你比人偷左AC?

唔好搞到美領

有無諗住幾時搞?10.1?禮賓府真係6月講到而家都無人去

冇flag

唔衝，做好公關

我諗因爲聽日目標係話比國際 美國聽民意想條法案過
如果有衝突可能會被spin focus

有美國出手，洗鬼自己衝

衝乜鳩

會搶左美領焦點

之前有好多人分析過啦, 地形同嚴防根本好難衝好難走
勇武來來去去都係過一千幾百
除非你200萬人都勇武, 否則呢個位都係等比人射死

着得莊重係美領門口搖旗，唱美國國歌，唱埋巴打隻香港歌，第二日早上遞埋信。已經好足夠，畫面無得輸，盡快協助通過民主及人權法案先係首要考慮

正解
每次和理非同勇武同場都俾衝突場面搶晒fo

On9

向美國示好 好過搞傀儡迎賓館

6月講到而家都唔做，係因為地勢好差，一圍就死

禮賓府的問題是地勢，除非美領肯幫手掩護

都明白大家唔想衡我都會順應民意唔會衡不過都希望大家帶定gear聽日美領見

完全唔覺得好睇，俾我係美國國會就唔會想同『佔領禮賓府』扯上關係

唔割蓆 唔等如支持做 on9 弱智仔，ok ?

今日機場因帶豬咀被拉

行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

兄弟爬山
你覺得適合咪吹雞
有手足認同自然會幫手

我只會守護美國領事館
衝唔衝特狗屋 我無意見

唔好擺美國佬上檯
人地明面上支持一國兩制，你就去跟人line to take
唔好騎劫或令人尷尬

呢樣我唔認同美國國會呢3個月都無割我唔認為會因為我地衝禮賓府而割立法會個次都有人舉美國旗

Popo想引人衝擊

我覺得未行到禮賓府呢步，要等到連班狗都唔想罩住林奠，到時衝先會嚇到佢鼻哥窿都冇肉

總之唔好圍

元朗9.9七點半有人鏈

我係popo即刻皇天擊殺死全家連親戚

駛咩投 肯定有人衝架啦

自己衝不了 等美軍來了我帶路

希望有理性討論
真係認為唔合適

呢個應該無咩可能等班狗覺醒真係笑話黎

agree, 到時令美國尷尬仲衰

林鄭唔係香港

林鄭特登避開你地去廣西

一係佔領禮賓

衝你老母

我都係想討論下,最後衝唔衝都係現場決定我呢個post全負皮/全正皮都影響唔到聽日

唔係話唔比衝
第日先
但有人衝都冇計...
冇理由掉低手足死

係，美國會好尷尬

是旦，兄弟爬山吖嘛

容易被人spin走

班狗肯撚定唔係覺醒，而係遲啲分分鐘俾人當condom 所以唔忿氣

唔同意
唔認同就走
唔係話掉低唔掉低問題
相反無人跟就會散

望一望今日東涌班狗既樣無奈到,你會知道街坊既民怨係對佢地幾大殺傷力,所以要做既係引佢地出黎,再千祈唔好俾人捉到,之後街坊會自己補位,過多排一定大量黑警精神緊張,精神錯亂

唔准衝
聽日和平請願

唔好衝
唔好俾對家淡化焦點

屌你老母

乜Q都上來講 你係mon post狗就自己消失喇

着suit衝？

一早講左禮賓府個地形俾人一包即死，仲要著住老西
同埋首要任務係人權法案，唔建議衝

五毛又想分散注意力，到時少部份手足衝禮賓府俾人拉咗，無記者死咗都唔知咩事鬼撚到

聽日和理非主場
邊個衝邊個就係鬼

一定唔衝 聽日係國際公關show 有幾乖仔 得幾乖仔
最好俾外國記者影到我地著住西裝俾狗打

衝你老母
仲話要拎美國旗衝?
你想擺美帝上檯?
唔知你真心定假膠

過咗法案先衝

又鬼

好想吊死林鄭

衝乜鬼，任務係同美帝請願

衝你老母
利申:非分化

唔衝啦on9

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（p牌 麻煩大家幫幫手推)

和理非大多數，且主旨係哀求美國援助。

柒婆就算尻數啦

林鄭唔係 去左支國 咩？

又block一件
負評 不推文 上一頁

唔洗投la , 一定有d 無腦既人衝，係米鬼唔知

No

唔衝
每次做野要有目的有焦點

聽日咁多和理非
咪比籍口人地搞9你

影手足俾狗打? 不如你上去俾狗打 我幫你影
我真係屌你老母臭系

衝唔係問題 但timing 未必太岩
試諗下現場有大量美國旗既情況下佔領咗禮賓府 反而會令到美國既處境有啲尷尬

不了 聽日目標清晰

痴撚線 唔好再靠害喇 講左好撚多次唔好搞禮賓府 冇路走架屌你
同埋聽日美領係要絕對和平
仆街樓豬靠害 陷家產

又想分散焦點
不推文

你呢頭衝禮賓府個頭啲鬼就順便衝埋美領
然後一齊入晒示威者數
邊個衝邊個係鬼

樓主想叫人送死？
地勢險要 如果有G4在場有危險可以開槍架

同埋聽日衝來為咩先...？
唔係唔支持勇武，勇武都要諗過度過有目標地衝

要衝你揾到美軍去衝，唔係等陣又比位人入

後日新聞頭版就得一個位
你想報邊樣？

風向post
唔好推thx

衝嘅目的係咩？政府會因為你衝嘅回應五大訴求？到時只係俾藉口政府入你 聽日講明和理非 衝乜尻？諗清楚你呢個舉動係唔係純粹發洩仇恨先啦 我地要贏 唔係純粹復仇

no need
the main purpose is just "say hi" to United States

人地可以聚集民意，係因為我地「和平」示威而被暴力打壓
你主動衝咪搞到人地尷尬

衝你老母

一衝就割硬蓆

搶news focus
不了

我覺得可以圍一下試試佢部署係點
裝備以自保為主，到時都無咩路好堵
有咩野就縮返去美領度
佢夠膽就美領前放彈

不過佢哋到時應該會喺嗰度set 晒防線，重兵就算啦唔洗格硬上

聽日淋病唔係到唔會有g4

禮賓府一定重防
送頭既就去

緊係唔衝 唔好搞到聽日失焦

BLOCKED

衝美領我會打柒，衝禮賓我會當會手足，先唔講有無人支持，我唔會掉低同路人

唔好衝 聽日目標係向美國宣傳

請善用不推文回覆，謝謝

最大concern係聽日會有大量和理非
公公婆婆呀，細佬仔咁

如果搞到整親佢哋/人踩人會好大鑊
我寧願無noise都唔想有人死

你想星期一頭條係 美領集會 定係 衝禮賓府？

多謝投票

唔衝
和理非

其實點解聽日要衝禮賓府

On9
明天目標係乜都未搞清楚

不了

記住聽日既目的只有一個
去美領和平請願

聽日係焦點係美領聲援美國製定民主人權法
去衝狗主間屋有咩用?
成個活動又會SPIN錯哂方向

明白好多巴打都想拖林奠出禮賓府 但每一次既遊行或行動都有佢既目標 一次過做太多野反而會失焦

利申 唔介意揾過第二日攞正牌遊行上禮賓府

總之聽日愈和平愈好
請願完畢和平散去

林鄭唔係香港喎

星期日，點掩護

唔衝

又開始出來帶風向

而家講一講衝都比人話係五毛/popo都只係想討論下姐講真最唔理性就係個班屈毛

衝完又搶晒美領新聞
為咩呢

不公投

邊個衝邊個就同黑警一齊死全家
搞禍聽日香港死撚得

不了 唔好分散外媒FOCUS

唔係到衝來做咩...參觀？

人數決定
但一開始和理非先

下個星期啦

nola

立法會7.1都無會開

如果衝左 聽日新聞重點會out fo
建議如果想行動 可擇日再衝

重點

不要

不了
你想衝冇人阻到你
但唔夠人搞到你俾人圍捕 我都愛莫能助 唔會去cover你

如果衝禮賓府既話即係要上gear,
到時100%會有著gear既狗破壞美國領事館。

衝禮賓府既隨便他

你有明確目的說服到大家點解值得衝就做 我不割

如果你純粹為左一場黎到要留低腳毛、盲衝 就諗下大家和平去美領係為左咩 會唔會最後俾你既破壞spin左風向 浪費大家心血 你自己決定

唔衝 唔好spin走主線

林鄭唔係香港
你衝入去做乜撚

不好比spin走D新聞頭條啦

唔好衝

完全同意，同埋林鄭唔係香港，
聽日全部和理非，唔要gear

衝傀儡屋無意思...

聚焦一樣野就夠 睇唔到要揀聽日衝禮賓府既理由

100%和理非是大家共識，謝謝

你自己唔用不推文回覆仲好意思屌人

柒婆唔響度你入去做乜

on9 post
不推文回覆

禮賓府易守難攻
唔建議

你傻左 聽日和理非 美領wo

衝你老母 係咪想班和理非唔出嚟

推

聽日我諗住真和理非架喎

唔好亂搞
衝會shift focus
專心搞好美領主線
好似818咁
遊完就返歸

衝入去做乜9
等比人拉？

你解釋吓有咩用

衝你老母
要衝3個月前以經衝左
衝黎比人圍捕咩 ON9

衝就中計!

Disagree, Trump isn’t exactly friendly with us, we’re only useful to him in his trade war. Just remember how he went after Hilary after Benghazi.

We are trying to establish very visible contact with US representatives here, better act civilized.

p牌係推唔郁架

你鐘意搶左和理非既重點就做啦
勇武係有勇有謀
唔撚係弱智

收皮

聽日和理非 只去美領

和理非呀，到時衝邊撚度就係鬼，盍過美領效果

過咗人道法䅁先

可以燒黨旗 但唔好衝禮賓府啦

Good evening sir!

唔衝，淨係去美領搖旗唱國歌

你都on99

衝=美國一定譴責=玩完

求下各位勇武巴打聽日幫手好言制止/阻擋所有roadblock / 魔法 / 同狗對侍既人/鬼

focus d唔好要美國難做

你沖姐係比人有借口，要沖可以擇日，但唔應該同聽日主題有沖突

多謝大家一齊幫五毛推on9 post

聽日想人多就唔好搞咁多野。。

咪撚on99

人地係外交上直接幫手，唔洗硬打

唔撚衝，明天係最和平嘅一日，哭求國際求援

On9唔好推文回

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

問題係盡量減少港府中共既談判借口麻，等條例過左先

上次有無去完美國使館
就沖立會

衝黎做咩？

Show Blocked User - 墮天使夜羽
完全封鎖

聽日唔同 聽日個主題就係美國人權法
因為支持美國人權法而衝擊禮賓府? 唔多通

何況一勇武mode 就有鬼做野
做多左就會搶左日頭遊行嘅目光

多謝推post

聽日全程比面美國，全世界影住，做個靚樣出來幫自己宣傳！

衝咗嘅話, 會令美帝好尷尬
希望聽日係smart casual 撚嘅終極和理非情願

agree 推

唔好衝
會失左焦點
而家我地要比美國人睇和平示威但係受到暴力鎮壓
第日先衝得唔得

利申
紅燒狗肉都唔割

周美國示好
去衝禮賓府咪失焦囉

我明白大家聽日想和理非但今日開呢個post發現屈毛捉鬼先係而家運動既問題核心，呢個post其實都有百幾人正皮，我呢排係連登都見到有唔少人講禮賓府所以先開post討論點知係咁比人話五毛話popo又話block又話性班人唔係想說服想去禮賓府既手足唔衝而係鳩屌就算對場運動完全無貢獻

70咁低？

難得有不反對通知書 和理非都想帶一家大細出黎

聽日主要國際戰線！唔好被其他野掩蓋！
聽日主要國際戰線！唔好被其他野掩蓋！
聽日主要國際戰線！唔好被其他野掩蓋！

和理非呀聽日

係鬼就一定衝

樓主帶緊風向 勿推

你衝住先

聽日係國際戰線 勇武休息一天得唔得

邊到好多勇武朋友想搞禮賓

同意

唔好鳩衝

唔衝呀!
聽日重點係美國呀關禮賓府撚事咩

唔衝住 美領緊要d 一定要爭取到過人權法案先

呀蛇 收皮啦

今次真係要大局為重

香港警察全部死全家

衝就溝淡美領焦點，諗清楚每個集會目的先

呢個poat都有百幾個人正皮

我宣佈
衝果個就係鬼

收皮啦

千奇唔好

唔衝，聽日專心打國際戰線，爭取美國支持通過香港人權與民主法案，唔好分散目標同力量。

POPO?

呢個正！

聽日有班手足會set rb 然後前線等後排 後排等前線
又唔散 劇本

香港警察死全家

NO

帶風向 勿墜陷阱

如果要衝禮賓府，要有心理準備，因為林鄭條死八婆一直都下令左要有好多警察喺度守住禮賓府外圍。

屌，你有你和理非，人地可以勇武，咩叫不割蓆？

想玩騎劫就死開啲啦

唔好assume正皮=想衝嘅勇武

明天唔撚衝！

呢家野，無得第日先既。
一向都無人上禮賓府。
而且以中聯辦為例，第一次噴污共匪既icon後，之後每次有示威遊行，都有大量警力去中聯辦守住
所以呢家野係"第日先"既。

國際戰線, 和理非, 不要衝

衝黎做乜？林奠又唔喺入面，白痴

禮賓府係古蹟

咁難等到9月9復會，你呢個時候想比彈藥對家spin?

阿sir你好 唔駛ot咩？

聽日全部跪哂係美領前面
求佢打救好過啦

我就衝硬 你班垃圾

唔係做狗想ot都無機會香港警察死全家

我都唔明點解唔衝，有冇巴絲解釋下

最重要唔好令到報章媒體轉移晒視線

屌你係咪鬼黎 話左和理非 仲要叫人衝？

就算要衝，都要過左人權法案先衝

鬼？

不闖入、不塗鴉、不鐳射

3個月都唔衝,等多一星期啦

聽日唔應該係勇武回合

唔係聽日衝，會失焦
等過左Hong Kong Human Right and democracy act
就可以了

聽日重點係美領

雖然
美領同禮賓府隔左一條街
好吸引

我想頭條係有百萬人去美領
而唔係俾衝禮賓府搶左

去美領請願咪夠囉，衝咩禮賓府

我當正皮個百幾人真係衝
1600個負皮左既人會阻止你地

係咪又想嚇走班和理非

PiS
H

Pi
Sh

Hi 阿蛇

冷靜一日得唔得啊屌

又想玩cosplay啊？

唔可以衝，衝會令美國好撚尷尬，而家最重要係要通過民主及人權法案呀！

過左可以等收成

要衝搵第2日

衝禮賓府?? 傻撚左??

點解要衝

衝你老母咩

聽日全世界焦點環係向美國領事館求助 唔好轉移視線

咁你走啦 大家屌你都係俾意見姐 算唔算討論呀

豬隊友

唔好搶咗新聞頭條

你自己衝

反而想睇啲狗敢唔敢發難多

美領為主

衝妹咩
通過唔到先啦
咪撚搞聽日
聽日一衝
我以後唔撚出

衝嘜鳩
聽日目標只有一個
去美領

大家喺咪變咗做藍絲 連諮詢都要假諮詢 要贏一齊贏 輸都喺一齊受

正皮一百但負皮喺幾倍多 場運動大家都有努力 所謂各自爬山 但要審慎 因為結果大家都要一齊受 唔好為啖氣 如果因為一個決定令其他人努力付諸流水值唔值

塞鐵 用FAKENEWS宣傳都喺唔聽其他手足勸告而失敗告吹例子

聽日美領!!

聽日一點半遮打見
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

美國領事館先係主菜

唔衝 忍多一日唔該

唔衝

Because we need our main message to be appeared in International news reports.

We do NOT want our violent actions over-shadow our main message. Do NOT bring any gear (including laser pens) tomorrow, please.

其實你明唔明你話諗住衝係會令部份人唔想黎

唔好係又問唔係又問啦 衝你老母

唔洗帶風向啦，狗

認同

衝你老母啊衝
聽日全世界同我做左膠添呀

要衝去第2度衝
你咁樣只係搞9 和理非

fucking true
想做85 罷工翻版？

遊行完

等美議員投票

等結果